{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 보금지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00にし、チェックアウトは11:00にし、未成年者は入室できません。ペットの同伴はお断りする場合があります。 予約時の人数追加や超過の場合は事前にご連絡をいただき、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただき、客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人の炊事道具は搬入が禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽や飲酒、　、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションの期間未確定で料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場ではおいしいパーティーを楽しむことができ、駐車場は最大10台まで可能です。 周辺の観光地としては西帰浦港、法環浦口、ポムソム、イ·ジュンソプ通りなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時の人数追加や超過は可能ですか？",
            "answer": "予約時の人数追加や超過の場合は事前にご連絡をいただき、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人の炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌、または喧威な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションの期間未確定で料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場ではおいしいパーティーを楽しむことができ、駐車場は最大10台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何の観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては西帰浦港、法環浦口、ポムソム、イ·ジュンソプ通りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 537
    }
}